高普評價普巴轉會：我不會利用大量金錢去買球員

As quoted by the Daily Mail, he said:

"If you bring one player in for £100m and he gets injured, then it all goes through the chimney. The day that this is football, I'm not in a job anymore, because the game is about playing together.

"Other clubs can go out and spend more money and collect top players. I want to do it differently. I would even do it differently if I could spend that money."

除左沙基利 差唔多全部top player

最貴既龍同後衛都係猁

利迷講咩都岩啦

唔通死攬派膠龍唔換？

柒到彈起

垃圾買咩球員都係垃圾

買果兩個中場都好貴

前一日講完 轉頭66m買龍

心戰

已家利記仲係用緊小量金錢 未過億

歷史上最貴後衛
歷史上最貴龍門

古天奴舊錢都未用完

冬季賣撚左個主力都俾人屌金鈴足錢
咁又係 曼都仲用緊當年c朗筆錢d利息買人 都被人屈金錢足球啦

用緊賣奧雲筆錢咋

好平姐，鏝條後防線都兩億

傻既，賣so7 80m, 25寧49m, 古天140m, 果d錢唔洗用呀

The Liverpool manager replied: “You can stop it by not asking, promise? Until he has a few fantastic games you cannot change that. Our job is to support Loris. ”

把口就話撐, 轉頭就破紀錄買龍頂佢

邊撚個屌猁金錢足球呀
依家係屌19高普依頭話人用高價買球員，嗰頭就用返高價買球員
食回力標呀懵撚

淨係計高普黎3年 16/17，17/18，18/19。

Man:
18/19 - in74.43m - out21.02m = +53.41m
17/18 - in147.96m - out10.35m = +137.61m
16/17 - in166.50m - out42.44m = +124.06
Total : +315.08m

Lvp:
18/19 - in107.73m + (66m Alison) = +173.73m
17/18 - in151.23m - out157.05m = -5.82m
16/17 - in71.91m - out76.41m = -4.5m
Total : +163.41m

原來洗少曼成一半都叫洗大錢
不如以後淨係比雙曼買人其他隊唔比買啦

講撚左咁多年咩c朗舊錢 仲以為自己好撚串咀好撚到肉咁，慳尻啲啦
好心見你地個高賊柒左就算尻數啦

反口咁又點

I would even do it differently if I could spend that money.

其實你係咪睇唔明哩個 post講緊乜

高普係無辜的 一定係fsg攞槍指住佢個頭買人

個標題係我不會利用大量金錢去買球員、唔係我不會用大量金錢去買’一個’球員wor

啱啱放監
利狗買咗邊個£100m player?

又話自己搵自己洗唔計

利狗不嬲係咁，之前好意思笑鳩我地皇馬

鏝老細係十個阿布。

而家confirm 左未啊？ 未confirm 就抽水啊死獌狗

仲係用緊古仔條數炸

後來季中佢都轉左口風話而家個市場你唔俾咁多錢就買唔到好嘅球員啦

金錢足球利物浦死全家

猁狗同蝗一撚樣咁玻璃心
明明個post係講緊唔會貴價買球員
個個就沖入黎吠話仲用緊so7 古天奴條數
再射落曼到 話曼個net spend仲大啲
連比人笑乜鳩都唔撚知

高普無用自己錢 公司出錢架

So7,250,費托,古仔，加埋賣左300m，用番條數黎買下球員唔撚得
用幾錢買人關你死獌狗乜撚野事？咁撚得閒理人不如去拜下老豆老母啦不孝子
死獌狗屍朗條數都用撚左10年喇

傻鳩先會咁樣計數
成班小學雞
拎份財務報表出嚟
獌狗屌打猁狗10倍啦
用買人賣人net spend計根本弱智

費托都拎埋出黎
小朋友世界唔識通脹

唔係串你地金錢金錢足球
係串你地老竇自打嘴巴呀

篇新聞好似係前兩年

依家個市場50m以下都唔叫高價啦

on9 通脹呀

YNWA！！！

仆你個街 so9 走撚左4,5年 費托去撚左幾隊, 依家去埋日本都計
你不如計埋沙比同奧雲條數

YNWA印埋落會徽都係講下
何況呢啲

金錢足球又點
有錢唔使唔通燒曬俾你老母咩死獌狗

好多玻璃心

猁狗不嬲雙重標準

即係咁
100m嚟講
佢買咗keita同fabinho
mane同salah兩個加埋都係7-80m左右

pogba 2016轉會嗰陣個100m已經破世界紀錄
但搬嚟今日都只係排緊世界第五
兩年前個market根本就同依家唔同
唔計市場變化 淨係數字都平你2,30m
更何況計埋 個回力鏢食得有幾應呀？
兩年前嘅嘢都好攞嚟怨

咁撚認真同曼狗嘈

唔駛計通脹?

吹牙

拎個龍黎同中場比
我猁真係
普巴破世界紀錄 咁75m龍又係咪破龍門個世界紀錄牙清

YNWA呀ching

得喇、巴閉喇巴閉喇、高普正仆街用<100m係羅馬買兩個人。總之net spend唔好計、賣主力唔比計、有賣冇買就岩喇。

學班曼狗咁用成千萬買自己青訓先叫用得合理嘛。

曼狗萬歲、曼聯萬歲

龍貴又唔得
如果ddg走我唔信唔過75m囉
普巴係破紀錄都有得嘈

攞兩年前世界記錄同今年未成事嘅位置紀錄比

當年熱賣巴利
個個都笑熱洗左成億買人都咁廢

到而家利洗用3億
就話要計賣人賣左唔少錢

唔係你計我地先架咩

Pogba點解可以吹到變一億

射落曼到真係肉酸到

洗一億買人都廢同計netspend有咩衝突
嗰陣又唔係笑佢係金錢足球
你都可以完季之後笑利成兩億買人都咁廢架

用歐羅計咪105m
個龍門都係用歐羅計先75m

曼年勁到可以改寫歷史
改返當年啲人笑乜

淨...啦

金利

費托筆錢拎左去買bitcoin又要同你班傻閪交代咩

咁佢又真係75m車落vvd到

買個人都唔得

都唔撚係屌緊你鋓金錢足球
笑緊你gopro以前話唔會用咁大筆錢買一條友
但而家又咁樣做ja

覺唔覺車同利調轉左咁
利就一擲千金
車就用一舊錢買一班次貨

feel到其他所謂big6球隊買唔到人
有d仲要俾人拆骨好唔甘心要搵利出氣
利迷子忍耐下

你都on9
賣人賺錢再用破紀錄價買人就唔係金錢足球
曼聯簽贊助 自己商業營運賺錢先係金錢足球

上年洗左兩億

賣人賺錢既，係錢，可以買人

球會賺錢又唔係錢

曼聯搵幾錢，利搵幾錢

大唔大筆個標準喺邊？

年頭賣咗個球員啲錢
拎返嚟買兩個球員又好大筆？

就算睇返高普段quote講緊100m
利record signing都係75m咋喎

所以好佩服西女人
車班棄將個個賣到勁多錢
相反碌木 個個大平賣 雖然本身都唔值錢
Let's see where they play ,how they play ,if they play

傻鳩我地曼岩岩買左marhez 洗撚酸你？

計洗咪又係差唔多

痢迷真係好惡

同埋你講咩都好 痢迷都會扯埋獌

怨婦冇改錯名 YMCA

You will never work again

作為利迷，理得佢駛左幾多錢
最緊要買到啱用既
fsg啲錢慳埋慳埋又落唔到自己袋既

最好唔成事
繼續用神龍卡利奧斯

球會自己買關我地高普咩事 又唔係高daddy比錢

啱呀，成班死獌狗怨婦咁

你忽撚咗？
你topic已經用緊獌聯球員同埋曼聯買人洗嘅錢嚟同利比較
就住呢樣嘢講返佢其實冇獌洗得咁多
又話扯落獌度

自己開po將利同獌一齊講就話人扯埋
你係咪弱撚智

大家都洗咁多 唔洗爭
真正金錢足球=搵唔到咁多錢又洗大錢

要計賺錢咁英超冇人大洗/玩金錢足球

洗左2億買咩 淨係記得巴卡約高, 達子, 飲水, 巴克利

樓主係熱狗黎，唔關我地鏝城事

咁賣球員同其他收入都係球會收入有咩分別，又唔係老細注資

我屌你個閪啦
有邊次獌狗比人抽唔係拎利擋先

金錢足球咪認囉 唔通你地猁冇J到咩
食回力鏢係肉酸少少架喇 認左佢咪返去繼續J囉 以後仲有得笑下阿妓添

ynwa

咁撚多弱智仔都係痢迷,真係好唔洗分類

買多幾個人夾普巴啦 大把錢

成班友係度屌我死獌狗 我明明係對家

根本同班埃及人一樣
要全世界都認同沙拿就係勁
你阻左入波同整傷佢就係你唔岩
你覺得佢唔勁就係你抵屌

呢到 d利迷當正自己股東 好撚豪氣

豬sir R字頭果件中堅 Zxxxxxxxxxx

之後唔記得仲有無，可以wiki下

有 d利狗話唔贊成咁貴買個龍
呢到 d利迷都可以屌人

其實唔怪得利物浦呢幾年愈黎愈黑人憎
d球迷仲衰過班曼迷
glory hunter 假ynwa見高拜見低踩

咪上季英超失球最少
你係咪要一球不失先叫合理

黑哨

垃圾即係垃圾

其實認金錢足球有咩問題
而家連個垃圾都可以50m
D球員又個個貪錢先加盟
唔明講錢有咩問題

大家互擋者
唔好講到邊個對邊個唔住

利迷咁令人反感真係自己攞黎 連累埋其他理性既利迷
真係唔怪得雙紅會果陣城迷既對家係利唔係曼

大家咁話啦！
曼迷咁令人反感真係自己攞黎 連累埋其他理性既曼迷
真係唔怪得雙紅會果陣車迷既對家係曼唔係利

仲有emerson 成班失蹤人口

曼聯同曼城都叫同市rival, 車仔同猁狗又係咩
要改都改拖肥啦

最少有3件10場都踢唔到

樓主咪影衰鏝啦屌

你忘記左你老爹係邊出黎？

慘得過鋓金錢足球得黎又要無英超呢

唔係掛 曼城正選料都不如 咁你都j

笑撚死人咩樓主

利買左邊個100m球員？

鋓狗不嬲扮撚哂野

下年咪有😑

買個龍都70m

條友熱鏝雜種，會幫曼聯奶袋底

高普買VVD時都已經比記者問過呢個問題啦

佢咪答左囉

"When the player is the right player it is not important how expensive he was. He needs to fit in the team, that's why we paid the price," Klopp, referring to the signing of Van Dijk, told The Telegraph.

"This club will do what we have to do. The owners are ready for that. That was the sign for it but it doesn't mean we only spend in this [expensive] category.

"It's all about timing, doing the right thing at the right moment. If the player is the right player this club will pay big money. If it's not the right player, it's not the value of the player.

佢已經承認左 時代在變 佢以前用開個套係唔work
姐係認左衰仔 係你要拎番出黎講

唔好咁撚肉酸啦 為左抽利水走去奶同市獌
影撚衰d鏝迷

富咸呢

鏝狗仲好意思講野
金錢足球都比隊霉軌搶人

你狗來，輸波省人

樓主熱刺fans 咪屈

佢某鏝page版主

之前網聚條友著熱狗walker 出黎喎

我一直好好奇我manage緊咩Page

猁迷真係特別柒

準備攞英超歐聯雙冠

點解唔講得? 而家係高普話不會用大量金錢買球員喎 關其他球會咩事?

樓上唔係睇唔到呀

龍門任你擺 同d狗官一樣係狗黎

但係啲球迷未認衰呢 仲日日串人金錢足球 肉酸到

迫害佢地的都係獌

高普都認左衰仔 班猁仲死雞撐飯蓋

龍門任痢擺

利記覺得個個都係酸隊0英超嘅球隊

屌你地都on99 利迷子唔會錯
錯只會係其他人

無錯

無計搶贏轟簽個龍，係難免會酸酸地啋

你依度改做鏝曼熱車阿愛邊隊都得喎

We are rich

猁柒就柒啦 死唔認
不過猁不嬲都係咁

邊度有承認左時代在變?
邊度有認佢以前用開個套係唔work?
邊度有認左衰仔?

呃人唔識英文？

而家利狗係咪話收入夠高就可以買人？
你叫利狗以後點用c朗筆錢人去買人抽水？

好似小學雞

有錢玩金錢足球仲開心啦
有錢唔打J唔通窮先黎打J咩

依家講洗幾錢唔係講失球
衝出黎柒

鏝起碼拎到英超，獌洗咁多錢仲踢埋d 濕9狗縮波

猁d 人工好似仲低人地一大截

啲垃圾痢狗真係痴撚線，明明笑緊鳩普回力鏢，個個仆唔切衝出嚟屌死獌狗金錢足球

依家講洗幾錢唔係講踢濕鳩波
衝出黎柒

高普係中撚左回力鏢
但你班獌狗當年抽曼城金錢足球 而家咪又係中回力鏢

Sor,獌太濕鳩，忍唔住踩兩腳

得啦，總之YNWA，柒一定有死獌狗陪你地死痢狗柒

無呀見到回力鏢呢個字好難唔諗撚起你地
又話乜自己搵自己洗唔計又盛

屌你老母賤種利陰啲陰啲想幫佢洗底
成段野剩係話老世準備好比錢
如果係岩球員 我地就比咁多錢

佢撚有衰仔 同埋佢撚有話時代變呀
定係見到timing 就=時代變呀柒頭

咁ok啦
你地上面班利迷手足都話左買人啲錢係賣人得返黎
利靠賣人
曼靠marketing
呢鑊打和

又想拉埋鏝落水玩泥漿摔角

利迷質素就係咁架啦

ok

鳩普親自打電話比果隻利狗認衰仔
你地而家係咪唔撚信先？

我地鏝食花生算，利狗太垃圾
幫利記唔幫利狗

shut up and take my money

金錢足球

人地幫緊你地鏝迷含撚想你地幫手二打一呀
咁唔領情

世界級後衛Lovren

高DADDY 話人果時就大大聲
柒左時就搬龍門玩語言偽術 輕輕帶過
簡直係教科書式痢迷典範啦

引戰狗

兩年前高普呢番說話已經令我非常欣賞佢，講得幾有傲氣
半年前買雲迪積開始覺得佢講一套做一套
到依刻買艾利臣直情破晒後衛同門將紀錄
睇番兩年前呢番說話真係特別諷刺
仲有利迷可以Spin話咩係一億先咁講，講真呢個理據有何說服力可言？
坐擁兩個天價破紀錄球員唔係問題，問題係呢刻仲覺得無前後矛盾

咁啱呀沙b
又拉我地落水做擋箭牌呀

又一個死傻鳩

係又點撚樣
你地做完唔比人咁做

打和咁和諧都叫引戰

係佢眼中
曼= 終極始作俑者
永遠都係曼抽痢先
所以佢就試撚試都有哂理據 拉曼落水

係啦係啦死獌狗永遠都最無辜啦戇鳩

你都痴撚線
明明兩邊都有咁樣
呢句送比你就真啦
我會認利狗有拉人落水
但從來唔會見你認獌狗都有咁做過

幾時無認呀
驚閪你咩 認咪認囉
不過我先唔撚會似你咁, 次撚次用呢樣野做理據啦

你緊係要認啦
你條撚樣咪係其一個囉